肥波！

請自重！謝謝！

搵我咩事

我先係肥波啊

教我改未屌你老母

搵學姐

幫改

短鳩手字靚過我好多

字體=,=

改乜嘢呀-.-

肥波！